科大台灣旗俾人撕咗

台灣soc支旗俾人撕咗落嚟換咗支五星旗

大陸狗

淫soc?

台狗同蝗蟲都係垃圾

Ust大陸狗s快啲死thx

科大好多台灣人？

啲支那狗又做柒野

最好兩隊廢物互毆

撕一貼十

係青天白日滿地紅旗

推

學生會出咗聲明

萬一支共侵略台灣成功 一定拉哂班不聽話既台灣人入集中營再教育 支共只為搶台灣呢塊土地稱霸而不係台灣人
不過仍然好多台灣人為種種利益投共賣國 或者天真相信中共好好 好過現時情況